仿效美國，以安全為由，強制將所有南亞難民，雙非，腥港人驅逐出境

有冇得諗

一早就要啦

理撚得佢骨肉分離

諗囉 撚會做咩

公投自決 爭取成為美國第51個洲份

支持